{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015926",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101670",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 브라운도트 용인점"
    },
    "text": "ブラウンドット龍仁店は多くの人が選択できる最新式施設とインテリアを備えたパラダイスです。 ネットフリックス、任天堂など様々な楽しみどころだけでなく、グランピングや野外露天風呂まで楽しめる休息のための様々なルームが用意されています。 また、7階のルーフトップとプールは、すべての宿泊客が使用でき、季節に応じて営業時間が調整されます。 駐車も可能であり、44室の客室で構成されています。 近くにはエバーライン金良荘駅とエバーライン運動場·松潭台駅があり、韓国語で案内を受けることができます。 プールは来年の夏を待つために営業が締め切られました。 時間は午前11時から午後8時までで、ルーフトップは午後10時までご利用いただけます。 チェックインの際には身分証明書を必ず持参してください。男女同室での宿泊が摘発された場合、退室及び払い戻しはできません。 未成年者は両親と一緒に入室可能で、器物破損や盗難の際には損害賠償が請求されます。 客室は2人1室までであり、1部屋あたり1台の駐車が可能です。 また、心臓病、高血圧、皮膚病患者および飲酒後はプールを利用できず、乳幼児と子供は保護者の同伴で出入りできます。 気候によって営業日が変更になる場合があり、プール内で走ったりダイビングなどの行為は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット龍仁店の施設にはどんなものがありますか？",
            "answer": "ブラウンドット龍仁店は最新式施設とインテリアを備えたパラダイスです。ネットフリックスや任天堂などのエンターテイメント施設、グランピングや野外露天風呂などのリラックス施設があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット龍仁店の駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット龍仁店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "ブラウンドット龍仁店には44室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット龍仁店のプールはいつ利用することができますか？",
            "answer": "プールは来年の夏を待つために営業が締め切られました。営業時間は午前11時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット龍仁店のルーフトップはいつ利用することができますか？",
            "answer": "ルーフトップは午後10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット龍仁店のチェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はブラウンドット龍仁店に宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は両親と一緒に入室可能ですが、器物破損や盗難の際には損害賠償が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット龍仁店の客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "客室は2人1室まで利用できます。1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット龍仁店のプール利用に制限はありますか？",
            "answer": "心臓病、高血圧、皮膚病患者および飲酒後はプールを利用できません。乳幼児と子供は保護者の同伴で出入りできます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット龍仁店のプール内の行為には制限はありますか？",
            "answer": "プール内で走ったりダイビングなどの行為は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 486
    }
}